
Für eine erste Einheit von 90 Minuten:

\vspace*{2mm}

\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
\hline
Start & Dauer & Ziel & Methode & Inhalt \\
\hline
-120 & 120 & & Vorbereitung & Jedes Gerät muss einsatzbereit sein \\
0 & 5 & & Begrüßung & Einführung Workshop,\\
&&&& Vorstellung der Erwachsenen \\
5 & 5 & & Vortrag & Code of Conduct \\
10 & 10 & & Kennenlernspiel & Kommunikation untereinander erleichtern \\
20 & 15 & & Vortrag & Vorstellen der Grundgerüsts \\
35 & 50 & & Freiarbeit & freies Programmieren mit Pause \\
85 & 5 & & Gespräch & Abschluss der Einheit, Feedback \\
\hline
\end{tabular}

\vspace*{5mm}

Für jede weitere Einheit

\vspace*{2mm}

\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
\hline
Start & Dauer & Ziel & Methode & Inhalt \\
\hline
-60 & 60 & & Vorbereitung & Jedes Gerät muss einsatzbereit sein \\
0 & 5 & & Begrüßung & Tagesfrischer Input für den Workshop \\
5 & 5 & & Vortrag & Erinnerung CoC plus neues Kennenlernenspiel \\
10 & 75 & & Freiarbeit & freies Programmieren mit Pausen \\
85 & 5 & & Gespräch &  Abschluss der Einheit, Feedback \\
\hline
\end{tabular}

